沙田石門站突然出現好多狗

剛剛經過發現，有一班狗係地鐵站出口stay
有冇人知咩事

看門狗

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

鄉議局扯旗

公安站

我經過果邊冇見到狗，但來到地鐵站發現都有十個左右。上圖只是一部分，出面我冇影到。

地鐵站？

呢排D犬好驚，所以都係一車車周圍走，無咩特別需要注意

大大聲叫呀sir早晨啦：「汪汪汪！」

係，出面都有一班

成條鐵路係地面上架喎

趁佢哋入左車廂閂門，喺出邊敲一敲道門舉中指

本身隻蛾會去鄉議局嘛

今朝9:15先見到成架旅遊巴都係狗